Hong Kong Express 是咪香港最垃圾航空公司

是咁的
話說小弟同女朋友去日本搭Hong Kong express
上機既時候好多人，百鳩幾條友塞係條上機橋到，你都唔撚截一截後面d人，班廢中廢老係後面起勢咁推，推撚到我就黎高潮

好啦，上到機有d肚餓，我條女先同我講無飛機餐，哎呀我屌，我安慰自己搭廉航係咁架啦，唯有俾錢買啦，屌奶星一個牛肉飯$65 仲要俾多$25買可樂，ok我俾!! 隻飛雞話等15分鐘，ok我等!!!

餓撚到仆街，等撚左半個鐘先黎，嘩個飯黎到同佢menu幅圖差天共地，幅圖就特級黑毛和牛飯，實情就牛雜飯，個飯仲細撚過朴智星條賓周，難食到仆街，青豆多過米飯

同埋你都係叮架姐 洗唔洗叮半個鐘呀，我屌死你，太肚餓關係 唔洗五分鐘食哂，但可樂仲未黎，佢整罐可樂要35分鐘?????

嗰兩個飛雞唔知係咪死去幫機師含撚，搵極搵唔到，又等多15分鐘，飛雞終於出黎，同佢講差罐可樂，好彩佢都即刻sorry同拎黎俾我，仲笑得好風騷tim
ok見你咁好笑容，真係話你唔落

Good good good 話咁快飲完可樂，但你兩隻野又唔幫我收走d垃圾，又要等半個鐘，屌你老母，d汁同可樂都滴撚哂我條褲到啦

D位又窄 又無電視睇 正仆街
一句講哂，hk express 狗也不屌

吠兩聲聽下

人話聽唔明??
要吠你先明??

比多小小無咁嬲

Yes 無下次了

又要平又要五星級服務

窮撚要求多

低質扮假膠

朋友book左有計呀

真的

D廉航好似都係兩三個空姐serve百幾友
不過期待UO執笠咁少咗班搭UO先出到國嘅人

預左架喇咁便

沒有“之一”

香港既航空公司唔係得國泰?

洗唔洗甘多負皮
吊下都唔能得=.=有俾錢ga
成班on9 試過佢 吊下都唔得

甘你老母
吊你老母

下下提老母 你無教養架

負皮係俾樓豬

uo好似係何生
垃圾hx先係中資

典解呀 屌佢serve得唔好都唔得

早就賣左俾海航

臭你又lam?

女朋友book左
同埋真係未試過 撚知佢地真係no service咩

啲空姐空少西口西面

咁就真係垃圾
之前搭HX簡直係垃圾中嘅垃圾

其實一分錢一分貨

俾得咁既錢就有咁既服務架啦
仲想要求咩

近排輸好多？

比個少少錢坐廉
65蚊想要黑毛和牛
人唔笑狗都吠啦

你比得咁嘅價錢仲想點
如果知道hkexpress 其實係海南大佬比外國佬管而唔係海南航空自己人管 你地班hihi仲會唔會屌 hkexpress

贏錢

唔撚鐘意咪比貴d搭因航都得架
唔明白點解要屌廉航

快運點都好過廚叉
乘客比較多香港人
廚叉係成堆蝗

朴智星條賓周大撚到嚇親人喎

宜家先知hkexpress 千幾蚊來回日本
我G錯了 各位唔好屌我了
原來平過hx甘多

收嗲啦死窮撚
又無錢又要屌

第一次搭飛機？

6,7次la

On9仔

hx係做好多支那轉機， 同海南航空互轉機， 梗係多支那人。

又要屌又要坐廉航

唔能得牙

依加機票愈黎愈平啦 唔係lcc都唔係貴好多

部份香港人真係難serve過支那人

其實你坐得uo就預左咖啦，想坐得舒服有野食但又唔太貴咪坐HX囉

唔知咁平呀 以為平極都要來回2~3000

無呀屌你老母
死返去5p啦

惡過共產黨
言論自由都無

死垃圾，廉航仲多多要求，你老尾咁高要求咪坐國泰頭等囉，博屌 又窮又麻撚煩又黑鳩人憎

你咪唔好撚坐囉

A320/a321都唔會用微波爐嫁傻鳩 用焗爐點3分鐘拎個飯出黎比你 一陣個飯凍又屌鳩人

佢果$65真係巴撚閉，和牛眼都買唔到粒

屌你假膠

知錯都仲要屌=.=

假你老母 真的

我又唔係入面做 撚知咩

吓 買左唔坐?
Ching你個腦壞了?

供求問題
無UO其他仲會唔會咁劈價
(有幾個無UO就無得飛嘅負皮咗我 )

好心去旅行就對自己好D啦。。買間正正常常既坐都好呀。 負擔得起既未買商務坐囉。都係七八千一個人之嘛。 去旅行就唔好左度右度 開開心心玩未算囉。。

我知錯了

忽然覺得因航嘅因卷其實幾好食

廉航窮狗咪撚整污糟個boarding gate啦屌

睇得出樓主幾努力想寫得搞笑啲
但係可以滴到成褲都係 一撚定係弱智

言論自由就係我而家可以講屌你

你知唔知人地屌緊你乜?

"呢個世界4等價錢係無可能有1等服務"
中左呢個金科玉律都算仲要四圍唱搏乜?

屌你 用焗爐焗飯伽on9

屌 前年去韓國就係搭 依個死人垃圾 航空。結果 狂delay 搞到要訓機場 垃撚圾

多燶西港蝗又要窮風流咪多過支那人囉

飲水嫌水淡

你呢篇野寫出黎真係博比人屌
咁撚威咪買bussiness買first囉
比得雞水咁多錢學乜撚野人要service呀

食得咸魚抵得渴

坐開CX FIRST CLASS

千幾可以來回日本，你仲想點？

屌你老母去單機啦

坐得呢d airline 都唔係有錢啦
坐平野實無咁好服務
你要好服務 一係你買其他airline

好笑

有得坐你仲曹，佢失驚冇神又取消你旅行都冇

大種乞衣

啱啱搵番啲資料同相
之前坐快運係食過牛肉飯嘅
因為咁啱晚飯時間，機場掛住買手信冇買到食物，屋企人又唔餓得
的確係唔好食，豆多過肉
不過人地冇話係黑毛和牛，而係「和風牛肉飯」
我影咗相，有圖有真相，大家睇下

Menu入面係咁樣

UO係垃圾但你俾嗰少少錢撘完LCC仲好意思屌仲垃圾

又要平又要屌
又話畀得錢就要有服務
你畀公屋價錢 會唔會有私樓質素啊
有都係好彩啦
同啲廢老支那大媽一樣
樓主其實係唔係廢老？
負皮畀你唔清楚簾航 就屌左先 跟住話知錯 on99

垃圾假膠

Show Blocked User - 光速銀桂

佢無delay 你偷笑多謝佢啦
仲要包飛機餐
你仲要整到污糟曬
收番你清楚費

清潔費

死乞衣
未搭過飛機坐廉航比幾蚊想有QL EY EK服務
死窮撚

米飯都講講得出口
死番支那啦

大佬 你去日本叫雞 人地張相係張柏芝 唔通真係俾張柏芝你咩 咪玩啦

樓主你訓撚醒未

自己坐左廉航都唔知就屌左人先

仲要話人質素差

比廉航價錢 想要頭等質素

想要質素自己坐私人飛機呀柒頭

Ching 有米=.=

咁應該講咩

儲緊錢牙 🤣

推

我都想咁問

牙你老母

網上搵到啲其他款式嘅熱食

呢個點心拼盤似乎相對正常

韓式牛肉飯

焗豬

我有俾錢! 我要求屌飛雞!

焗豬好似幾正